睇左一排IZ*ONE 有D問題想大家解答

1, 大家點分張元英同金珉周La Vie en Rose開頭我一開始仲以為係同一個人唱
2, 安宥真同庭沼珉有咩關係
3, 本田仁美同李彩讌憑咩出到道
4, 大家點分曹柔理同崔叡娜，btw其實金彩元都似似地

最後總結Sakura同埋Nako真係最正
大家可以多多支持呢兩個 其他人可以算數

1.驗眼
2.唔識
3. hitomi 李彩讌跳舞幾勁既
4. 驗眼

驗眼啦

我諗要順路驗埋個腦

Hitomi:

宮脇咲良條整容西樓主都鐘意

其他人咪整仲多
係鐘意Sakura啊 連個名都靚D

個名真係幾屈
mi ni ko i sakura ah e oh

1.
2.唔g 不過牙真同我有啲關係
3.hi醬qq
4.yuri醜 yena qq

多多支持Sakura同埋Nako

彩讌出到道因為全隊跳舞實力最好

唔好一味只係睇外表，實力比外在重要

=少時孝淵
但係都係不了
相比之下 空降都易接受D

金彩元空降閪

好明顯地高其他隊員 高一班半班

你都ng sick ball ge

佢咁勤力練舞係有回報架

咁你點解唔一早睇hkt

咁idol都係睇樣多掛

唔黎kpop咪唔識

你驗下眼先啦

我唔否認樣的確係重要既，但我覺得可以再睇深入D，不過追星冇分對錯，個成員啱你心水已經夠哂

第4佢地憑咩岀道

樓主成個人都應該有d暗病

Hi醬都反
可愛 毒舌 人品好 學舞快
너무너무너무 成組仲摸緊d steps 個陣 佢已經一個人快速吸收完再教埋其他人

收聲啦傻鳩

隻揪呀傻鳩

仁美好得意喎

彩讌跳舞真係好好睇
仲有性格又好 又照顧隊友
PD48最後個集櫻花都話想同佢一齊出道
覺得佢係真心對人好 人地先咁講

下星期c3見

冇friend同我去

喪清咁強性暗示你都睇唔出

下==

做WIZ*ONE前請先翻睇PD48

C3個場好大毒撚味

1.驗眼
2.驗眼
3.驗腦
4.驗眼

無睇開都認到珉周

整容都算，心地仲要差，假到飛起

你真係博愛

開頭真係會分唔到

唔差在

車汪

你剩係留意權f已經夠

空降閪

上面班友仲叫我驗眼

SOR囉

G黎架

請多多支持Gfriend Eunha

Sakura 點輸

不了
個雙眼皮好假

屌你諗起呢張圖

咁可愛既銀河B

Hi, seems like you're my fan

Support

睇返pd 見到李彩讌喊都覺得心up

李彩燕憑咩出到道?
你不如問iz*one大半隊憑咩好過啦

樣

彩演雖然唔係傳統靚女樣
但係個樣一定未去到樣衰

出自你把口

55

無話樣衰
情況同孝淵一樣

邊個再笑彩演 我立即屌你老母

孝淵就算啦

好可愛 睇落好似好鍾意食香蕉

iz*one真係差過IOI好多
要不是有日本line carry, 都唔知有冇人睇

你意思係日本line carry樣？

屌你老母

1.驗眼
2.唔知
3.本田好多人話佢可愛 好cute 但係我冇感覺
李彩燕 跳舞學得最快 跳得最好 跳出黎唔會拖泥帶水
4. 驗眼啦屌
Sakura 花名黑櫻
nako就認同
權F 都唔提 好打極有限

權F 大大大大大波波
性格好 （人地話推第2 個做隊長 佢都支持）
跳舞 唱歌 rap 都得
又靚 又cute 又sexy

其實第四點有啲認同一開始著眼係其他人到係會冇乜點仔細睇佢地就會覺得有啲似

唔好話佢地兩個 我本身連惠元同珉周都差啲分錯

我反而想知點解會揀惠元，無咩特出又無綜藝感，存在感好低